習近平：中國會進一步開放，與世界各國共享發展機遇

【Now新聞台】國家主席習近平在亞太經合組織工商領導人對話會發表主旨演說，他表示在新發展格局下，中國會進一步開放，與世界各國共享發展機遇。

習近平：「開放是國家進步的前提，封閉必然導致落後。當今世界，經濟全球化潮流不可逆轉，任何國家都無法關起門來搞建設，中國也早已同世界經濟和國際體系深度融合。我們絕不會走歷史回頭路，不會謀求脫鈎或是搞封閉排他的小圈子。」

等你變習醬同埋全党死清光之後再開放啦

內循環搞唔掂

共享病毒

呢廿年唔共享
而家享咩野

當今世界，經濟全球化潮流不可逆轉

有冇問過林鄭 腐乳華？

Biden 奪權唔夠一陣就忍唔住走出嚟，意氣風發

咁樣串金仔

中國講咗咁多年最多咪經濟開放，唔唔係民主自由既開放，有鬼用。

搞唔掂就緊。佢家陣意思係我唔駛再內循環，冇美國制裁，一帶一路模式可繼續

不會走歷史回頭路，所以開拓先河為道氣㩒死螞蟻，再順手玩死晒啲債劵，偉大！英明！

開放你老婆比鬼佬屌先啦習種

扮開放 收皮啦
對自己有利既野就開放
無利既野就封閉

入嚟等被割韭菜

你仲信共產黨？

Tedros

早一兩個月先話內循環
睇死已經無哂錢要cup其他國家水

美國大選前先講緊內循環 咁快又轉

仲有人會信?

習大大偉大內循環政策出台（2個月）

共產黨分享發展機遇

信果個正on9
講一套做一套
支那式winwin

唔掂要求人投資都咁口硬，致敬

其實全球化冇被剎停

人地只係咁

全球化2.0 = 全球化1.0 - 中國

屌你老母射精平

開放但制裁澳洲

Facebook?
Twitter?

成日想全世界幫佢發展,自己收錢

潛台詞
要奴役全世界

本身d機會冇中國份
而家中國走黎睇你共享

聽咗幾多年？

全世界都要幫助中國發展

普天之下莫非蝗土
CCP 個內循環係包括全球

開你老母咩

新彊集中營都幾開放架

慘得過西方白皮豬相信

好矛盾
又話內循環又開放
又話人唔俾人用華為 自己又ban哂google
又話自己講人權 自己又搞鳩維吾爾族
講親野都言之無物得個名

單方面共享

死柒頭快撚啲死啦 見到個樣都火撚滾

開開開，開你老母個互聯網先講嘢啦

拜登會信

夠膽就全面開放金融市場

開放武漢肺炎比全世界共享

咁你又要搞死香港

開放病毒？

強仔成功進諫

就快死，救下你哋快啲嚟做生意

過去全球化中國係全球最大得益者 所以中國要繼續全球化做最大得益者

淨係人民幣自由化都收皮了

又鳩up

斬開十碌八碌

開放可以搞死香港無問題
不過假開放搞死香港先.....

最弊係連經濟都無開放

咁多年話開放市場只係口頭開放

入撚左世貿唔係要開放既咩
何來‘進一步開放’

依家佢登上台
佢梗係可以繼續水其他人

又地攤又唔地攤，又內循，又開放。螞蟻話上又唔上。

痴撚線

全世界都是黨的

唔係講好咗內循環架咩？

又想呃人

人地大規模走緊咪日鳩日出走黎廢嗡

享受怶割韭菜機遇

今次想全球大煉鋼係咪?

小學雞習種又打嘴炮了，成撚日得把死人口噏

共享肺炎

好撚多大國企債務違約，但中共都冇水救佢哋
啲經濟差撚到仆街
仲有全國上下負債1000幾億cls ，中共依家周圍去cap民企同香港明日大與啲水啦

維尼：只有我共享全世界發展 , 只有我有機遇

咁就唔駛研發晶片 , 新技術任拎 , 呢鋪fat fat

小學雞之前以為自己已經叻過曬人，要學嘅都學曬，要偷嘅亦偷曬，閉門讀書都醒過曬其他人。點撚知比人打到隻狗咁，咪再諗辦法再偷再學囉。
小學雞真係乜撚都唔識就玩到最大，又睇下人地會唔再同你一齊玩囉。

仲有人會信咩？
依句說話講左有無30年

又想呃人落搭